<resources>
    <string name="app_name">MurgiProjectV2</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="historia_cabecera">Historia del IES Murgi</string>
    <string name="historia_cabecera_descripcion">Descripción</string>
    <string name="historia_texto_descripcion">El IES Murgi abierto a la docencia desde el siglo XX lleva dando clase tanto a docentes de la ESO, Bachillerato y FP.</string>
    <string name="historia_cabecera_localizacion">Donde estamos</string>
    <string name="historia_texto_localizacion">Av. Príncipes de España, 17, 04700 El Ejido, Almería. </string>


    <string name="infoAndalucia"><a href="http://www.juntadeandalucia.es/temas/estudiar/fp/matriculacion.html">Más info</a></string>

    <string name="fpBasicaTitulo">Ciclos de Formación Profesional Básica</string>
    <string name="fpbasica1">Para acceder a los Ciclos Formativos de formacion básica será necesario reunir alguno de los requisitos académicos siguientes:</string>
    <string name="fpbasica2">Tener 15 años cumplidos, o cumplirlos durante el año natural en curso, y no superar los 17 años de edad en el momento del acceso o durante el año natural en curso. </string>
    <string name="fpbsica3">Haber cursado el primer ciclo de la ESO o, excepcionalmente, haber cursado el segundo curso de la ESO. </string>
    <string name="fpbsica4">Haber sido propuesto por el equipo docente a los padres, madres o tutores legales para la incorporación a un ciclo de Formación Profesional Básica.</string>


    <string name="fpmedioTitulo">Ciclos Formativos de Grado Medio</string>
    <string name="fpmedio1">Para acceder a los Ciclos Formativos de Grado Medio será necesario reunir alguno de los requisitos académicos siguientes:</string>
    <string name="fpmedio2">Tener el Título de Educación Secundaria Obligatoria (LOE) o Tener el Título de Graduado en Educación Secundaria Obligatoria (LOGSE).</string>
    <string name="fpmedio3">Estar en posesión del Título de Técnico (ciclos formativos de Grado Medio). </string>
    <string name="fpmedio4">Si no cumplo ninguno de estos requisitos, puedo presentarme a las pruebas de acceso que se convocan todos los años, normalmente en junio y puede que también en septiembre. </string>

    <string name="fpsuperiorTitulo">Ciclos Formativos de Grado Superior</string>
    <string name="fpsuperio1">Para acceder a los Ciclos Formativos de Grado Superior será necesario reunir alguno de los requisitos académicos siguientes:</string>
    <string name="fpsuperio2">Estar en posesión del título de Bachiller. </string>
    <string name="fpsuperio3">Estar en posesión de un título de Técnico Superior o Técnico Especialista. </string>
    <string name="fpsuperio4">Haber superado el curso de orientación universitaria (COU) o preuniversitario (PREU). </string>
    <string name="fpsuperio5">Haber obtenido una titulación universitaria o equivalente.</string>
    <string name="fpsuperio6">Si no cumples alguno de estos requisitos puedes presentarte a una prueba de acceso que se convoca todos los años, normalmente en junio o también puede que en septiembre.</string>
    <string name="requisitos_para_acceder">Requisitos para acceder:</string>


</resources>
